上網見到個骨場廣告寫住色情免問就上去試下

dup左半個鐘個阿姑無端端喺到奶我粒lin仲打埋飛機

我做錯左啲咩?

免問
自動波

屌原來係咁
佢打完仲喺到食事後煙, 見到啲牙好撚黃, 皮膚好撚鞋
我而家好唔開心

仲要瘋狂chok你

報左驚未 比人老強喎

唔同女人計較啦
當跌左三百蚊

咁你唔喺射咗呀？

我唔想太無禮貌先至用念力射左

咁都扯到旗射埋？

同上上

咦，呀嬸你做乜除我條褲

你戴液晶體眼鏡睇下，立體好多嫁

你要陀地吖嘛，我呢區起晒朵啦！

色情免問，一定有

又無佢咁誇張

即係街邊掛住塊燈字牌色情免問個啲全部係邪骨?